［突發］法國取消與港引渡協議

逃犯天堂

中国又贏

非英語國家瞓醒

政府發言人回覆查詢時表示，法國政府為了政治目的，以香港特區政府因，單方面暫停移交逃犯協定，屬於雙重標準的政治操作，同時粗暴干涉中國内政，嚴重違反國際法與國際關係基本準則。

發言人說，法國政府甘心讓犯罪分子逃避法律制裁，更凸顯法國有機會成為部分在香港被通緝人士，嘗試逃避法律責任的地方，法國要就此向法治與國際交代。

Wow

發覺法國取消

用心良苦

仲有咩國家未取消架?

法國干涉中國內政

引渡協議係由基本法腐乳

逃犯天堂成就解除

亞非拉兄弟

第三世界果啲咯

法國唔止同香港，仲有同鄰國本身有引渡協議
嗰個取消埋先算啦

法國本身都冇人去

好嬲好嬲

強烈反對違反國際法與國際準則
促請法國向國際交代

港共：好嬲好嬲，法國違法

違反國際法及國際關係基本準則
一小撮別有用心反華勢力粗暴干涉中國內政
中央堅決維護一國兩制
基本法付予
石頭,腳

吓，哦

中國或成最後贏家

成功爭取

好快會火燒連環船

發覺法國已醒，
但英國home office仍然home office，未收到bno

政府發言人回覆查詢時表示，x國政府為了政治目的，以香港特區政府因，單方面暫停移交逃犯協定，屬於雙重標準的政治操作，同時粗暴干涉中國内政，嚴重違反國際法與國際關係基本準則。

發言人說，x國政府甘心讓犯罪分子逃避法律制裁，更凸顯x國有機會成為部分在香港被通緝人士，嘗試逃避法律責任的地方, x國要就此向法治與國際交代。

港共打定呢篇template啱架啦，遲啲仲有好多機會出呢篇，key個國名又出得

lm

漏左＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
同埋 完

我發覺愛上了法國

美國取消左?

除非核子手段，我港林鄭唔會怕

違反「國際法 (中國特色版)」

已成逃犯天堂

好多國家要同巴勒斯坦交代

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

多謝林鄭將香港打造為逃犯天堂

聽日港共又係複製貼上時間啦

特區政府強烈反對法國暫停引渡協議

特區政府指，強烈反對法國暫停同香港的引渡協議。發言人指，法國政府為了政治目的，以特區因應疫情而決定押後立法會選舉為借口，單方面暫停與香港的移交逃犯協定，是屬於雙重標準的政治操作，法國政府亦同時粗暴干涉中國内政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則。發言人批評，法國政府甘心讓犯罪分子逃避法律制裁，更凸顯了德國有機會成為一些在香港被通緝的人嘗試逃避法律責任的地方，法國要就此向法治和國際交代。

幫政府寫埋

法國同中國有無呢個協議？

共產黨：屌你，比你快過我？

右下咁似C ALL STAR個呀King

法國唔係暫停，係停止批准協議，因為本身只係簽咗但未生效。

中共口交部發言：
香港將會取消與法國引渡協議

巴勒斯坦掛.......如果佢係個真國家的話

全國最大的逃犯特區上線了~

口交部又要作出反制

次次都係呢篇 改咗個國家名就出得

wow! 無心睡眠! wow! 腦交戰

中國：中國停止與法國的引渡協議

一帶一路

Cls

搬石頭砸自己腳

基本法賦予香港同法國有引渡協議
點解法國可以取消

強烈譴責 違反國際法！

推

又跌入圈套

港共又贏

法國佬同德國佬要醒啦

屌有後座力

西方國家仲有愛爾蘭、荷蘭、葡萄牙

林鄭為香港成為犯罪天堂而跟中國引渡條例

我覺得應該請你做香港外交發言人, 仲快過官方出稿

Pompeo 話有個國家唔合作, 連德國都取消, 法國唔跟, 咪即係認係果個國家.

推痴q線 喂大佬個外賣咁樣算係點呀？ - 分享自 LIHKG 討論區

但一次見到法國係真係講緊法國

新加坡囉

荷蘭大機會跟機

今次呢個逃犯天堂嘅朵係咪又係基本法腐乳㗎

歸邊

本身未國會通過，依家暫緩嘗試通過

本身無ratify，即係本身個引渡條例都未過國會未有效力

但法國好似同中國有移交協議...好似

好似話得返13個國家有引渡協議

74歲手足聽日上庭 希望大家抽空去聲援佢

唔好意思借一借位宣傳

Wow Germany, France... who's next!

林奠：法國要就此向法治與國際交代

Push

腐乳佬去左邊？

‪✅ 停止
‪🇦🇺 Australia‬
‪🇨🇦 Canada‬
‪🇫🇮 Finland ‬
‪🇫🇷 France‬
‪🇩🇪 Germany‬
‪🇳🇿 New Zealand‬
‪🇬🇧 UK‬
‪🇺🇸 USA‬

‪⚠️ 生效
‪🇨🇿 Czech‬
‪🇮🇳 India‬
‪🇮🇩 Indonesia‬
‪🇮🇪 Ireland‬
‪🇰🇷 S.Korea‬
‪🇲🇾 Malaysia‬
‪🇳🇱 Netherlands‬
‪🇵🇭 Philippines‬
‪🇵🇹 Portugal‬
‪🇸🇬 Singapore‬
‪🇿🇦 South Africa‬
‪🇱🇰 Sri Lanka‬

唔知東南互保2.0仲會唔會出現

咖喱國應該玩嘢？

鄭月鵝又考第一

以前香港係中國逃犯難民天堂，依家變左歐美逃犯天堂